5月20出發，去5-6日，有咩推介？

留咗假5月20出發去旅行，一個人去5-6日，有咩特別ge地方推介？

有冇巴絲有興趣一齊

冇